xbox one手制可唔可以用係ps4度?

如題
係咪有D轉插器可以用到?

係，不過可能會有delay

都係買過部Xbox 好d